覺不覺連登有D似當年的3男2女了

講緊10年多前既3男2女

下午茶食美心

連囝幾時整個欄卑我擺簽名檔=.=

死阿狗我屌你老母臭系

吊乸星 我仲諗緊9x年冰有網上 原來依家十年前已經係0x年

一個女會員都無何來2女？

ME

你樣衰先識唔到

美心好難食下

入感情台走轉大把啦CHING

豬腦

直頭係

當年係5p食好多女🤦🏻‍♂️

本清泉當年成日出旺角交收魚丸子同曲奇餅

幻覺

肥婆唔係女
係怪獸

就算有西都可以係人工

當年蕉左好多家人

根本就係

不過呢邊全部人妖

我以前係 3b2g 既版主
最近過左泥尼到，發覺同 3b2g 都幾相似 😌

牛CHING咁大權力

樓主下月踢球